====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ainsi l ' organisation de nombreux colloques , ma contribution à la revue Métropolis , le livre sur Strasbourg , la publication de la collection « Les Débats sur la ville » à Bordeaux et bien d ' autres ouvrages ont contribué à cette démarche .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

